有無人聽到直升機聲

如題，今日天氣好最岩坐直升機

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場